<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
	<comment/>
	<entry key="term.of.use.main.head.label">
	Allgemeine Geschäftsbedingungen dieser Webseite
	</entry>
	<entry key="term.of.use.main.head.content.paragraph.first.label">
	Folgende rechtliche Hinweise regeln den Zugang und die Nutzung der Dienstleistungen der Webseite {0} (nachfolgend die "Webseite"). 
	Die angebotenen Dienstleistungen werden für alle Benutzer zur Verfügung gestellt(nachfolgend die "Nutzer") die sich für die Wicket Komponenten interessieren.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.main.head.content.paragraph.second.label">
	Mit der Registrierung auf dieser Webseite erklären sich die Benutzer mit den hier aufgeführten Nutzungsbedingungen einverstanden. 
	Die Nutzung der Dienstleistungen dieser Webseite erfordern eine Registrierung. Der Nutzer erhält einen Benutzernamen und ein Passwort und verpflichtet sich, 
	dieses stets zu schützen und mit großer Sorgfalt zu nutzen. Der Nutzer ist verantwortlich für die Geheimhaltung seines Passworts.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.legal.references.head.label">
	1. Gegenstand der Bedingungen
	</entry>
	<entry key="term.of.use.legal.references.content.paragraph.first.label">
	Diese Webseite bietet ein wicket Komponenten an.
	Die einfache Mitgliedschaft ist kostenlos.
	Dienste die kostenpflichtig sind, werden explizit gekennzeichnet und ausdrücklich darauf hingewiesen.
	Der Nutzer verpflichtet sich seine Daten auf den aktuellen Stand zu halten. Zugangsdaten des Nutzers sind geheim zu halten.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.legal.references.content.paragraph.second.label">
	Wenn der Nutzer Minderjährig ist darf dieser nur mit Einwilligung seiner gesetzlichen Vertreter sich registrieren. 
	Diese Webseite bei einer Registrierung durch Minderjährige davon aus, das die Einwilligung seiner gesetzlichen Vertreter vorliegt. 
	Die gesetzlichen Vertreter des Minderjährigen akzeptieren damit die Verantwortlichkeit für jegliches Verhalten des Minderjährigen auf diese Webseite. 
	Die gesetzlichen Vertreter des Minderjährigen sind sich bewusst, dass manche Inhalte dieser Webseite nicht für Minderjährige geeignet sind.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.contract.head.label">
	2. Vertragsabschluss
	</entry>
	<entry key="term.of.use.contract.content.paragraph.first.label">
	Ein Vertrag zwischen den Nutzer und dieser Webseite kommt erst zustande, wenn der Nutzer sich erfolgreich registriert hat.
	Die Webseite ist berechtigt, die Daten des Nutzers zu überprüfen in jeglicher Form.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.data.protection.head.label">
	3. Datenschutz
	</entry>	
	<entry key="term.of.use.data.protection.head.content.paragraph.first.label">
	Mit der Registrierung des Nutzers erklärt er sich damit einverstanden, dass seine personenbezogenen Daten von dieser Webseite 
	zum Zwecke der Leistungserbringung in elektronischer Form gespeichert, verarbeitet und genutzt werden. 
	Unter anderem willigt der Nutzer ein, dass alle Daten seines Profils, für andere Nutzer sichtbar sind. 
	Ausnahme bilden hier email-Adresse und Passwort.
	Haftungshinweis:
	Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen wir keine Haftung für die Inhalte externer Links. 
	Für den Inhalt der verlinkten Seiten sind ausschließlich deren Betreiber verantwortlich.
	</entry>	
	<entry key="term.of.use.copyright.head.label">
	4. Urheberrechte
	</entry>
	<entry key="term.of.use.copyright.paragraph.first.label">
	Jegliches Material(z.B. Texte, source code,) innerhalb dieser Webseite und deren Netzwerk, 
	ist urheberrechtlich geschützt und unterliegt der Apache 2 Lizenz.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cancellation.head.label">	
	5. Kündigung
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cancellation.content.paragraph.first.label">
	Der Nutzer ist berechtigt, jederzeit sich zu de-registrieren(endgültig von dieser Webseite abzumelden). 
	Mit der Deregistrierung des Nutzers ist das Vertragsverhältnis mit dieser Webseite beendet.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cancellation.content.paragraph.second.label">
	Wenn der Nutzer die kostenpflichtige Premium Dienste in Anspruch gebucht hat und de-registriert sich von dieser Webseite, 
	verzichtet der Nutzer mit der  Deregistrierung auf die Nutzung der noch nicht in Anspruch genommenen kostenpflichtigen Premium Dienste, 
	und somit erhält der Nutzer keine Rückerstattung von geleisteten Zahlungen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cancellation.content.paragraph.third.label">
	Die Webseite ist dazu berechtigt die Mitgliedschaft ohne Wahrung einer Kündigungsfrist außerordentlich zu kündigen, 
	wenn der Nutzer falsche Angaben bei der Registrierung oder zu einem späteren Zeitpunkt gemacht hat. 
	</entry>
	<entry key="term.of.use.liability.head.label">
	6. Haftung
	</entry>
	<entry key="term.of.use.liability.content.paragraph.first.label">
	Diese Webseite übernimmt keine Haftung für Schäden oder Verluste jeglicher Art, die auf fehlende Genauigkeit, Aktualität, 
	Ausführlichkeit oder auf Fehler für die Inhalte und Informationen der Nutzer.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.liability.content.paragraph.second.label">
	Diese Webseite übernimmt keinerlei Verpflichtung die Inhalte und Informationen der Nutzer zu überprüfen oder zu überwachen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.liability.content.paragraph.third.label">
	Diese Webseite übernimmt keine Haftung für Störungen und Übertragungswege innerhalb des Internets und garantiert nicht die 
	Verfügbarkeit oder unterbrechungs- und ausfallfreien Betrieb. Diese Webseite haftet nicht  für keine Schäden oder Verluste 
	die durch unbefugten Zugriff auf die Daten dieser Webseite.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.liability.content.paragraph.fourth.label">
	Diese Webseite haftet für keine Schäden oder Verluste jeglicher Art, die auf Leistungen zurückgehen, 
	die von Dritten auf dieser Webseite erbracht werden. Diese Webseite haftet nicht für Schäden die von Nutzern verursacht werden.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.head.label">
	7. Pflichten und Rechte der Nutzer
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.introduction.label">
	Alle bereitgestellte Inhalte und Informationen die der Nutzer bei der Registrierung und dessen Profil, ist der Nutzer allein verantwortlich.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.to.satisfy.label">
	Bei veröffentlichen von einem Profil, Meinungen und anderen Inhalten und Informationen sind folgende Regeln einzuhalten:
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.first.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen der Gesetzgebung des jeweiligen Staates verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.second.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen der Gemeinde oder auf internationaler Ebene unrechtmäßig sein.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.third.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht den guten Namen und Ruf dieser Webseite nicht zu schädigen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.fourth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht strafbare Inhalte aufweisen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.fifth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht eine unanständige, anstößige, obszöne oder vulgäre Wortwahl enthalten.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.sixth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen die Grundrechte der Menschen verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.seventh.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht Glaubensrichtungen die politische oder religiöse Stellung beziehen, angreifen oder lächerlich machen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.eighth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen den Schutz von Minderjährigen verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.ninth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen den Schutz der Menschenrechte verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.tenth.label">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen den Schutz der Privatsphäre verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.paragraph.eleventh.lable">
	Die Inhalte und Informationen sollten nicht gegen die Schutzrechte auf geistiges Eigentum verstoßen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.closure.paragraph.first.label">
	Diese Webseite behält sich das Recht vor, Inhalte und Informationen nicht zu veröffentlichen die nicht den Richtlinien der Webseite entsprechen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.rights.and.duties.of.the.user.content.closure.paragraph.second.label">
	Der Nutzer verpflichtet sich, diese Webseite von jeglicher Haftung, Ansprüchen und Verpflichtungen, 
	die sich aus Schäden wegen der oben beschriebenen Regeln oder sonstiger Rechte ergeben, freizustellen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.modifications.clause.head.label">
	8. Änderungen der AGB
	</entry>
	<entry key="term.of.use.modifications.clause.content.paragraph.first.label">
	Diese Webseite behält sich das Recht vor, die allgemeinen Geschäftsbedingungen zu ändern oder diese neu zu verfassen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.modifications.clause.content.paragraph.second.label">
	Der Nutzer erklärt sich einverstanden, mit den geänderten allgemeinen Geschäftsbedingungen, wenn diese Webseite den Nutzer informiert, 
	dass eine Änderung der allgemeinen Geschäftsbedingungen stattgefunden hat. Der Nutzer hat das Recht innerhalb einer Frist von drei Wochen 
	beginnend vom dem Zeitpunkt mit dem versenden die Nachricht, Widerspruch einzureichen oder zu kündigen.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.modifications.clause.content.paragraph.third.label">
	Die Nachricht für die geänderten allgemeinen Geschäftsbedingungen kann per E-Mail an der angegebenen E-Mail Adresse des Nutzers versendet werden.
	</entry>	
	<entry key="term.of.use.salvatorius.clause.head.label">
	9. Salvatorische Klausel
	</entry>
	<entry key="term.of.use.salvatorius.clause.content.paragraph.first.label">
	Sollte eine der getroffenen Vereinbarungen nichtig sein, so bleibt der Vertrag im Übrigen wirksam.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.place.of.fulfilment.and.place.of.jurisdiction.and.other.regulations.head.label">
	10. Erfüllungsort, Gerichtsstand und sonstige Bestimmungen
	</entry>
	<entry key="term.of.use.place.of.fulfilment.and.place.of.jurisdiction.and.other.regulations.current.place.label">
	Stuttgart
	</entry>
	<entry key="term.of.use.place.of.fulfilment.and.place.of.jurisdiction.and.other.regulations.content.paragraph.firstlabel">
	Erfüllungsort und Gerichtstand ist die Stadt {0}. Alle Änderungen, Nebenabreden und Ergänzungen bedürfen der Schriftform.
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cookies.head.label">
	11. Cookies
	</entry>
	<entry key="term.of.use.cookies.content.paragraph.first.label">
	Für unsere Qualitätssicherung und Erweiterung des Funktionsumfangs unseres Angebot im Internet verwenden wir auf unsere Webseite sogenannte Cookies. 
	Es handelt sich dabei um Textdateien, die auf dem Computer des Nutzers gespeichert werden. 
	Über die Cookies kann die Anzahl der Besuche auf unsere Webseite festgestellt werden. Wir verwenden diese Informationen ausschließlich zur Verbesserung von unsere Webseite.
	</entry>
</properties>